想問下,早排被射眼男仔點

點解無人理,好擔心佢............唔好慣呀

又唔係女仔，點會有人關注

隻眼冇事 然後就冇消息

其實係兩個手足，其中一個係老師。
希望佢地全部都一切安好😢

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

的確係有D偏心, 各位巴絲要多D關心各位義士

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

今日條友去咗CCTVB

男人條命係賤啲
btw 推到有巴打消息為止

Tui

推

推到有消息